{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004476",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10048556",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 화원스테이지풀빌라"
    },
    "text": "こんにちは。慶州花園ステージのプールビラです。 眺めが良く、夜間はより美しいです。 お知らせを22時以降に入室する場合、ペンションまで予めご連絡ください。 個別バーベキューの利用時間は17時から22時までで、炭とグリルの料金は30,000ウォンです。 予約は入室後、当日現地にて可能です。 客室はメゾネットタイプの一軒家で、マッサージチェアと空気清浄機をご用意しております。 プールビラには売店とコンビニもあります。 スーパーまでは5分の距離で、ぬるま湯35度以上の屋外プールを無料でご利用いただけます。 キャンプファイアの使用は17時から22時まで可能で、使用料金は基本20,000ウォンで、追加で木を使用する場合は10,000ウォンが追加で決済されます。 駐車は可能で、周辺には普門観光団地とファンリダンキル、火山炭火団地があります。 体験中もキャンプファイアの使用が可能であり、予約は入室後に当日現地で可能です。 ペンションの上には遊歩道があり、10分の距離内にはゴルフ場が4ヶ所あります。",
    "QA": [
        {
            "question": "プールビラはどのような眺めがありますか？",
            "answer": "プールビラからは美しい眺めが楽しめます。特に夜間はより一層美しいです。"
        },
        {
            "question": "22時以降に入室する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "22時以降に入室する場合は、事前にペンションに連絡をしてください。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "個別バーベキューの利用時間は17時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの炭とグリルの料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの炭とグリルの料金は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "予約はいつから可能ですか？",
            "answer": "予約は入室後、当日現地で可能です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはマッサージチェアと空気清浄機がご用意されています。"
        },
        {
            "question": "プールビラには何がありますか？",
            "answer": "プールビラには売店とコンビニがあります。"
        },
        {
            "question": "スーパーまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "スーパーまでの距離は5分です。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用料金はかかりますか？",
            "answer": "屋外プールは無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "キャンプファイアの使用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "キャンプファイアの使用時間は17時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "キャンプファイアの使用料金はいくらですか？",
            "answer": "キャンプファイアの使用料金は基本20,000ウォンです。追加で木を使用する場合は10,000ウォンが追加でかかります。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には普門観光団地、ファンリダンキル、火山炭火団地があります。"
        },
        {
            "question": "体験中にキャンプファイアを使用できますか？",
            "answer": "はい、体験中にもキャンプファイアの使用が可能です。"
        },
        {
            "question": "遊歩道はどこにありますか？",
            "answer": "遊歩道はペンションの上にあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはゴルフ場がありますか？",
            "answer": "はい、周辺には4ヶ所のゴルフ場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 328,
        "QA": 524
    }
}